火燒神股

Youtube見到有個檀叫火燒神股
佢啲股仔有幾隻都唔錯…
佢啲圖有啲特別，好似叫纏論
有無巴打知乜科黎？

你自己咪就係佢喇

係我就好喇，我識條鐵